最憎d人gel個油頭然後懶係social 咁成隻哈巴狗

做人做到就好似陸浩奶呀肥媽咁
好心做人俾d 尊嚴好冇？

同埋咪撚咁虛偽啦屌
懶係好外向咁up埋d 廢話，又想r 關係 r 著數咁
睇穿你啦
假撚到
偽君子

有無再詳細少少
想聽落去

利申: 最撚憎人gel油頭 仲要係柒碌

好多柒碌 gel 完個油頭就懶係野咁非常刻意咁扮到好撚social 咁
又唔知自己十句入面，十句都係廢話
然後又要懶係熟咁r contact r關係
明眼人睇穿你個意圖就會覺得好嘔心
料你又冇，又要想r 著數, 又扮到好撚social 咁
收皮啦 冇料扮四條
成隻狗咁

但我相信好多狗公八婆都會受呢套